時勢變遷 係時候檢討

其實大家不斷講外國民意，有冇諗過最重要嘅民意係自己香港人嘅民意。香港人唔同心，點會有可能贏？

宜家民眾支持每況愈下，社會越黎越分裂，老豆老母覺得已經步向民革式批鬥，問心，係咪真係想步共產黨後塵？唔係要你說服哂啲藍絲，但係至少拉攏番啲淺黃同中立。唔可以淨係睇到身邊啲深黃，唔知出面嘅人點諗。

我認為裝修政府同党鉄以外嘅鋪係失民心主因。而家放題式裝修，真係弊多於利。首先係打爛基層市民飯碗，好大反感。但係最慘嘅係俾政府乘虛而入，10月4嗰晚開始扮市威者，不斷將大規模裝修入我地數，我地迅間冇哂輿論能力。同老母講好多都係黑警扮示威者做，佢就話我搞大左就係到賴人。

我相信勇武有能力因應社會時勢自己去做決定。而且我都見大家開始有反思。我都唔爭在俾下自己建議。

要集中番裝修政府同党鉄，黑社會都可以。但真係要避免做會打爛人飯碗嘅裝修，因為真係冇意思，弄巧反拙。其實要阻人做生意有好多方法，可以9坐，罷買/食，攞飛，文宣，希望和理非可以一人行多一步，多啲宣傳。

運動已經到4個月，時勢不斷變，香港人要識執生。唔好喐啲就話人分化撚，道德撚，五毛，三毛。真係要反思，有唔同意就討論。

願榮光歸香港